有冇人有大人之科學星空投射燈？

買咗個唔係led版本，跟本唔夠光射到落牆。如有led版可唔可以出讓？

點解要買呢d垃圾唔買世嘉個隻?

太貴，只係想用一陣